梁美芬警告：再唔「收斂」會有「第二劑藥」

梁美芬認為，有部分涉及國家安全的案件非香港可以處理，如有人在港策劃新疆恐怖襲擊，已超出香港層面，掌握情報能力不及國家，但若涉及香港事務，現時主軸就由香港自行處理，但寄語反對派「收斂」，「如果佢唔想再有第二劑藥呢，咁呢劑藥就要見效先得」。

至於港區國安法會否設追溯期，梁美芬說，在普通法及內地一般的法例中都不設追溯期，但不代表未能有阻嚇力，指普通法下亦有「持續性犯罪」的概念，如有人去年收外國的錢後，一直進行騷亂至法例公布後仍沒有停止，「我相信實有人中招」。

毒啞佢先啦

快d通過啦！！！！
而家係邊個唔攞入agenda？

改名叫梁中芬未？

證明藍絲 濫開藥 吸開冰

DRUG

嚇鬼呀？第一劑藥幾時黎呀

支持加速

最好美芬帶隊去攻美領 姦殺史墨客

支持
快d拉撚哂班泛民上支那

我唔止要第二劑，仲想要三四五同你班契弟獻世一齊攬炒

Drug abuse

笑死 依條都屈哂機啦

啋你都傻 大家一齊加速囉 睇下邊個死先

老鼠藥

Take野衰硬

鼠王或成為最大Condom

有冇毒鼠強

扯線公仔講到自己話到事咁

好驚呀 大家收斂啲

強姦犯：
你唔想我強姦你，你要自己騎上來咪得囉

第一劑立即嚟啦

共產黨都唔知點收科 憑你隻鼠王芬幫主人揸主義

Michael Davis: Unfortunately Leung Mei Fan was my student!

用中藥黎比喻施政
原來班友係呢個層次

第二首歌？

即係叫人落力反對

一次過十劑啦
睇下邊個死先

解放軍

突然走黎一個村姑?

鼠王芬：再唔收斂，我就唱多首歌

見到老鼠芬個樣就地正法都鳩縮啦
點樣執第二劑藥

如有人在港策劃新疆恐怖襲擊
721?

有追溯期

第二劑?

第一劑已經係砒霜

成個道友咁 去支求支那比你執多劑啦

第一劑通過左先啦

直接出解放軍啦喂再唔係就禁網起牆

快D呀

毒死香港, 一劑接一劑~~~~

我想睇佢仲有咩「第二劑藥」喎
快少少出啦

正呀! gimme more!

思厥先祖父，暴霜露，斬荊棘，以有尺寸之地。子孫視之不甚惜，舉以予人，如棄草芥。今日割五城，明日割十城，然後得一夕安寢；起視四境，而秦兵又至矣。然則諸侯之地有限，暴秦之欲無厭，奉之彌繁，侵之愈急，故不戰而強弱勝負已判矣。至於顛覆，理固宜然。古人云：「以地事秦，猶抱薪救火，薪不盡，火不滅。」此言得之。

咁撚愛國0既閪婆鼠皇芬, 捐左 1.1 M 上大陸未 ?

Come on
等你加速

改咗 魯暑芬

推 6.28 靜默遊行 7.1大遊行

過你就過啦日日係到嘈

快

美芬

美分黨

出第二首歌就係LMF 嘅第二劑藥

幾多劑都唔怕，最緊要煩到支共自動解體！

快啲出解放軍啦屌你
廢除埋立法會添呀
求你

快啦，屌

露畀你睇

正 唔好比佢停

又作歌？

收斂下啦，制裁名單實有你份

老鼠芬搞到我好想知第二劑係咩
不如試下屠城

食開冰呀佢？

Lmf出第二隻歌

國安法都未立
咁快諗定第二劑替補？

支持

即係點，香港以後只可以贊成?
佢係要推「第二劑藥」，駛撚理你收唔收斂?

出解放軍好嘛

快啦
唔出正契弟

個膠個建制西都好似好巴炮咁
其實日日自吹自擂

所以第一劑俾得出黎未姐

藥石亂投, 亂食藥, 咪仲死快D

佢係咪嫌攬炒唔夠快唔夠到肉?

佢如果改名就真係犯國安法啦
中分中分, 中國分裂擺落個名度

快d

國安法唔係好嘢嚟架咩
點解要用第二劑做威脅？
好嘢唔係越多越好架咩？

嗱！你再唔收斂
我塞多舊錢落你袋架

路人乙

傀儡講到自己有份決定咁

落藥要重手先藥到病除
一次過落晒啦
我要真攬炒

我都想睇下會點，come on

快啦 等你阿

小心人民攻入官邸，活捉奸官遊街示眾！

係就快 唔爭在喎

等乜呀，黎多幾劑啦，攬炒呀快啦

點解我聽到：手足唔好收斂

美帝制裁條老鼠芬未啊

何謂收斂？示威發展成咁都係因為林鄭唔識收斂

屌咁即係你第一劑藥dum 症, 辦事不力囉垃圾, 仲好講出黎, 食埋山埃添呀笨, 死撚埋唔洗醫呀

快喇 得個講字冇建樹

梁中不芬

Push

就就唔信外資見到第2,3,4劑藥都唔怯，藥有副作用架懵撚

係彷彿有權力嘅訓斥語氣，俾啲奴才痴埋去有份講呢啲說話已經好high，意淫一翻

好期待

醫生開廢藥，係病人嘅問題

下？梁議員，乜新疆有恐怖襲擊㗎咩？點解我哋唔知嘅…

加速師

國安法,啪啪啪
國安法,啪啪啪

成日都好想問，如果香港暴徒真係咁暴力，真係策劃到恐襲，點解e班左口左面既西人一個都未死？

真係咁危險既話，到底建制仲有幾多人會講e d說話呢？

算撚數啦 梁中芬

On9 依家係中共逼我地反抗 邊個錯先

屌你老母快撚d 出大絕啦
我等唔撚切

𨳒，慎入都唔加返句，隔夜飯都嘔埋

快點懲罰我

想知一共有幾多劑
有冇得送貨？我全部都要

最好拉佢打把

快啲幫支共收殮

第一劑咪武肺
咁第二劑係咪京肺

第一個拉大台李柱銘何俊仁

用佢個肥閪渣乾美領啲精

人嚟，餵老鼠食藥

梁美芬暗喻國安法係「毒藥」
反了反了

扯咗

仲等梗食第1劑藥

原來係真傻，我放心晒

第一制毒藥都未食 講咩第二制？

唱歌？

其實都比人恐嚇左成年，對呢啲9 up已經冇感覺，都唔知係好事定壞事

想見到第二劑藥
攬炒

有時真係叫佢唔好 FF太多

捉人入青山屈人有精神病
逼人食藥唔食反抗就話「嗱！都話你有精神病！捉你入嚟係啱嘅！」
逼人食完藥都仲反抗就加藥

屌 咁我本身係冇精神病啊嘛屌你老母！

第二劑老鼠藥

好撚驚啊第一劑請出手先啦屌，講咁多

有聲既～
點解要攬炒～～
點解要破壞～～

毒死就得了 講到明攬炒

［行動post ］［請置頂］G20國請願！簽名師召喚！

快d啦 第一劑藥都未出學人講第二劑

屌你咩
而家係群情兇湧叫你立呀
係你班仆街扭屎忽花講到人反對你咁咋臭閪

so fucking hardcore

就係仲要攬炒，反正法治爛晒(歌詞)

敵人認證

快通過啦 藍屍驚過你
攬炒

真係有炸彈，你一定有份俾人炸，到時人都死左，幾多劑藥都唔關你事啦

「武漢肺炎」係歧視，點解「新疆恐怖」唔係

美國領事見到佢應該起唔到機

因為史墨客係Gay嘅

點解啲仆街唔死嫁？日日聽住啲仆街將黑講成白就火滾

快D通過啦屌你老母

反對派？佢係咪指保共派呀？區議會輸剩幾十席，再唔收斂中共真係打多你班港共一劑收晒你哋皮

想食多劑

所以佢應該幾憎中共

一炮過啦，唔好煩

兩劑唔撚夠啦屌你老母

而家就黎第二劑喇 慳住慳住係咪港獨

想睇你劑藥煲好先，定香港國際貿易煲爆先

啪冰第二劑？

真係當自己皇上皇，滅亡前先要瘋狂

屌

仲有第二劑藥？？
快啲啦！
等唔切啦

等9月踢走佢

支那想要第2劑毒藥， 禁制所有終資港資銀行 美元結滙

DLLM我等緊你通過架, 成日講講講. 有冇同北京反影架屌!

快啦, 好多人想知國安法夠唔夠攬炒, 唔夠就要再要架啦支持國安法 支持攬炒

日日都成班人出黎靠恐嚇市民

港豬：唔好激嬲中共

最好加重啲添啦

好驚啊

加速

咁鄺星宇呢?

預左架啦
第2劑藥可能就係23條
邊個話立完國安法就完

試下囉

快啦廢物，係做就快
依條八婆真係好撚垃圾

第一劑都未到咁快講第二劑

癌症落藥😂死得仲快

有人嘅意思係咪佢

佢幾個加速先日日都出嚟
恐嚇港人
制裁名單超越姐姐首選

快啲嚟第二劑呀
好期待係咩嚟㗎

呢啲係咪恐嚇呀

直接宣佈一國一制啦，我好驚呀

一劑過重藥啦屌你老母

來吧來吧

在港策劃新疆恐怖襲擊？
快提供線索同埋證據

冇嘅話你就係尋人滋事國

政府同建制狗對香港人永遠得威脅同暴力

條友真係唔識架喎
連登仔不嬲支持立港版國安法

好撚7期待

支持 歡迎

班on9真係以為我哋會驚
香港夷為平地都未撚驚過

唔好再第二首啦

老支那女人愛洋腸

狐假虎威

即係？
國際等緊你

咩藥？係咪好似美國咁？

美國秘密武器「忍者炸彈」（ninja bomb）真面目曝光，發射後彈出6把刀刃，將攻擊目標殺死，不但能對恐怖分子達到精準、直接且有效的攻擊，也能避免無辜平民受到波及，儘管美軍還沒正式承認它的存在，但這種武器的使用次數明顯增加，特別是在敘利亞。
根據軍事時報（Military Times）報導，這款代號「R9X」的忍者炸彈也稱「飛刀炸彈」（Ginsu bomb），早在2011年就已著手研發，是從「地獄火飛彈」（AGM-114）所改良而來，能殺人於無形之中，將目標所藏匿的的車子車頂或屋子的屋頂砸毀，以殲滅目標，同時減少對附近建築的破壞，便免無辜民眾遭受波及。

中國共產黨…屌屎忽！
屌咗八十幾年，全國鳩頭犯有雞姦死罪！
中國共產黨…隨街屌死自己老母！
衣冠禽獸！
中國共產黨…徹底滅亡！
等候人道毀滅！全黨死清光！
殺呀！殺到爛臭屄解放軍，電腦大爆炸！
時辰未到…

其實一個人行街都係涉及國家安全
點都係玩撚完

第二波攬炒

快啦 等到頸到長

期待呀死×婆

ok

共產黨搵緊方法縮

快, 想快啲穩定咁樓市股票一齊gogogogo

唔做正契弟

梗係要第二濟藥喇，你條八婆癲嫁嘛，癲就梗係要keep撚住食藥喇唔該你

係就快
一次過

中共d假藥，又冇對症下藥，食幾多都唔會有效，只有毒死。

快啦

快啦屌你老母，講講講，香港人嚇大㗎

走狗表面講既野，經過分析後，都會破譯為"汪汪，汪汪？汪汪汪汪！汪汪汪。。。"

臭閪芬有藥治佢塊臭閪未？

梁：第二劑藥我就要畀美制裁架喇

好 ,第2,3,4,56,劑都唔驚，一獲過，老鼠芬你驚ar

g持

你以為你乜水

是但啦，國安法一出就攬炒，到時打幾多強心針都冇用。食住瓜等立法！

唔好貼圖，網址提醒慎入得唔得

pin埋嗰下先抵死

嚇鬼咩
你俾左第一劑藥黎頂左癮先講啦

唔好唔落藥呀~

老鼠芬講嘢雖然難聽，但獨栽政權有一個特點，就係威脅到政權的事，一定要整到你收皮，睇俄羅斯成鬼日派特工殺人就知，中共亦一樣。

快撚D喇

快d過啦，而家我地撐你快d過呀
屌你個西

芬姐呀，點解要攬炒？點解要破壞？

要點樣先快啲可以有第二劑呀
呢啲係國家俾嘅榮幸嚟喎
點解梁美芬講到好似係惡法咁嘅?

可唔可以直接一國一制
我好想擁抱國家啊

食屎狗一名，第三第四劑我地照舊

鼠王吱吱聲咁叫 又細細聲 真係好煩呀

咪睇下點越亂嚟越快滅亡

喂 好撚驚呀

支持再落重藥

落咗第一劑先啦

新疆恐怖襲擊，乜來?

過撚左先再講嘢啦！屌你老母！

琴日聽完
勁un耳

未撚驚過呀 快撚啲啦

第一鑊都未到就大鳩你仲有鑊，屌你所謂第一劑幾時到呀？咪撚縮沙呀

係咪會作首新歌強姦大家耳仔？

大家等緊攬炒
其實佢知唔知既啫

支持整翻十劑八劑藥

俾人強姦唔可以反抗
唔係既佢分分鐘會再強姦你

呢啲真係律師既邏輯嚟？

兩劑一齊出啦喂~

攬炒老鼠芬

係就快

來吧 老鼠藥

攬炒正
最好炒到香港變香港巿

美分對五毛
改做叫梁五毛就啱啱好

屌好撚驚
我地最撚驚你地縮

想要到時連月球都收香港人

咁佢放心

最後會發現利落十幾劑藥都無用

鼠王芬：第一劑毒藥唔夠毒？黎多劑再毒啲嘅？
講得好義正辭嚴

毒啞你先啦賤閪芬

好驚

係就快， 唔好等下禮拜

今舖移民靠你呀習大大

霸氣到
推到老鼠做中國領導人
雜種下台

唱多首新歌

連登仔警告：refresh咗頁狗屎垃圾附件三未？

國安法都出埋仲有啲咩藥好落？
係咪要在港實施全國性法律 全面落實名義上嘅一國一制？

快啦講

一野加班狗人工十萬

呢劑勁 真係會激能到爆血管

好想同美芬BB汁多幾劑

枉香港班官仲日日踩行油幫佢潑火

點解要攬炒